其實我好欣賞肥婆既毅力

成都講減肥，講足十年都未瘦過都唔放棄繼續講

成日都講減肥，講足十年未瘦過都繼續講

認同請俾讚

今晚係全力追擊肥婆嘅一晚

精神減肥法

太有毅力了

肥婆用毅力～～

推

真係好崇拜佢地

十年如一日

多謝

肥婆食嘢大大力
肥婆話要就著食
肥婆話身心無力

點睇有自知之明所以唔講減肥既肥婆？

留名

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

多數個啲就係好似欣宜咁，話要做自己喎

不要龜頭